Op een dag echter, zoals ik opgevaren de trap, Ik ontmoette de heer Rucastle coming out door deze deur, zijn sleutels in zijn hand, en een blik op zijn gezicht waardoor hij een heel ander persoon aan de ronde, vriendelijke man aan wie ik gewend was.
Zijn wangen waren rood, gefronste was alle geplisseerd met woede en de aderen uitblonk in zijn tempels met passie.
Hij vergrendelde de deur en gehaast langs mij zonder een woord of een blik.
"Dit prikkelde mijn nieuwsgierigheid, dus ik ging naar buiten voor een wandeling in het park met mijn laad ik wandelden rond naar de zijkant waaruit ik kon de ramen van dit deel van het huis.
Er waren vier op een rij, waarvan er drie waren gewoon vies, terwijl het vierde was afgeschermd.
